原來有方法叫美國取消支那留學生簽證

就係聯署啦！

【現存白宮聯署更新】

明白現在實在太多白宮聯署，好多人會唔記得自己簽咗邊個，我有以下建議：

1/ 唔肯定嘅，簽多一次。在我的道德標準下，呢個可以，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。

2/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

來自：Is But 是但哥

Tui

全部簽曬佢 理得有冇用

前線打生打死 賭上自己未來同前途

用緊電話電腦既你地唔該用幾分鐘去做

簽哂佢

Bump

睇完內容先簽啊 乜都唔知就簽好容易出事

簽啊

簽

Push

辛苦樓主整合，己全簽和確認

推

721 811
簽曬，幫推

美國唔方便做主動，但有民意聲音又唔同講法

簽咗
推

all finished

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

我無野講